有冇人玩緊納克2 Knack2

玩過1之後覺得幾過癮
點知佢又出2
都係都仲係覺得好好玩
係咪我問題

覺得好玩有咩問題
不過2代co op明顯改善左

好玩， 要2p先好玩

啲寶箱成日揾唔到

達哥玩實笑到抽筋

1而家60蚊 plus 40蚊

有玩 玩到2-4bug咗 引發唔到劇情
上網睇要重玩先得

屌你老母

it's s knack 2 babyyy

我重玩咗兩次
依家爆咗

依家玩到4-3中左bug 架lift唔郁
係咪要重玩？